裝修工人請入 今日hktvmall八折

有無人最近搬屋想噴油

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

兩日集運 星期日放假屋企裝修

推上熱門

推

我推

wiki

ONLINE版國難五金

會唔會收集送貨地址家

未買過 答唔到你

用家自負風險

唔係可以送去門市自取咩

popo要求提交訂貨名單咪一鑊熟

我屋企用

塊牆潮濕要重新上油

Push

吾業坤係知名五毛ac
不推文

負評多到乜咁

送公司

拉
$388係好L貴

credit card?
小心請君入甕

呢個推

頭先無良電視有佢廣告 都係講裝修用品 馬上留意到

哇！！

小心為上

竟然有呢個賣

380 其實係咪貴過國難好多？

3M全線8折

呢d時期夠膽咁揚賣裝修物品，防人之心不可無

60928仲勁過60926

VIP 仲有95折

不嬲賣開

唔係 60928K 60926基本上一樣

388同市價差唔多

Wiki

多過K字尾即係咩意思

大家自己衡量

可以用paypal/payme

K stands for Korean 即係韓版

門市自取咪得

間公司會唔會篤灰架都幾危

出面買邊使咁貴 ＄200有齊一套啦

lm

made in korea

應該可以
其他貨都有裝修工具應該都得

up

push

有冇人屋企裝修 可以買wo

WIKI

$200買個罐都唔得啦

佢講緊3200set

928係設計黎防輻射塵 勁黎用唔著 貴

求daddy mommy買啲俾前線手足用，我所見有部分係手術口罩就上架啦

就算去門市攞門市畀錢都要留電話 email
睇路

唔想五區快閃柒就幫手推喇

呢鋪真係考驗對Wiki Wong 嘅信任程度
無論用咩方法買都會留低個人資料

不過你搵一個唔落場嘅和理非買咪得囉
購物都可以拉，咁和理非都變勇武啦

所以923先最經濟

良心企業

jeng

wiki Wong

exact7ly
就算唔記地址 有credit card都trace到係你到
就算hktvmall唔比 警犬又去搵咩法庭搜令

我都係用923，個個搶926 仲得了

Walkin門市現金買得唔得
唔係就留左資料

唔係好信呢d時期生意人夠膽咁揚
除非有明確表明立場

佢賣左好耐

唔得

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

有芯60926+6200 （全新）
蝕讓價100蚊

有學生證 舊芯換新芯 $1

癲

葵青自發
是日關門

明天營運時間
0900-1600

地點請查詢 地點請查詢 地點請查詢

暫不收取600X

本站不收取以下物品
布丁（工程頭）
1L鹽水
足球護Pad
3200（單豬）
和理非眼罩（弱版3M）

本站常缺以下物品
3M：
502轉接蓋 2097（P100）
6200/6502QL/7502
6092 6/3/1
護甲（手肘 腳肘 膝 身）

channel：
@wearepeacefulhongkongers

如需交接玩具 / 日常食飯應急
可以聯絡
@imeanc
@A_ngus
（不設寄送服務）

葵芳自發

on9，行下鴨寮街啦
成日話冇裝冇裝
鴨寮街成套勇武裝都有得現貨賣
唔好淨係識得上連登嗌

on9，咁佢去國難五金門口錄影好過啦，本身唔犯法嘅野，自己制造白色恐怖

最小260 啦

幫推

如果買個罩都驚既，不如做番文宣算啦

召喚良心家長

呢個post有用
推！

但hktv係tvb落廣告

一直都有賣索帶手套都有

無人話係犯法
係萬一比狗咬 佢要砌你就易搵到written record
你咁講法咪0 gear 唔著黑衫去遊行囉 反正遊行本物身夠唔犯法

王維基facebook帖文全文：

傲慢的性格和離地的無知，令香港人經歷前所未有的痛苦、把香港由「購物天堂」打壓成「血浴戰場」，很多朋友三個月沒有一晚睡好。這段時間我也有一個困難的決定。

世界不可以因一人之錯而停頓。
家人不可以因政見不同，而斷絕血緣關係。
公司不可以因政見不同，而解除雇員合約。
商業夥伴不可以因政見不同，而毀掉合約合同。

香港電視從來都不是大財團。經過五年艱苦經營，累積虧損超過十億，舊年仍然虧損二億多元。我們沒有用不完的資源，但全力建立「真香港人」的大型網購平台。

我們希望在未來兩年，做到收支平衡，才能在這裏抗衡其他香港以外的平台。去年底已落實在不同媒體渠道賣廣告，包括和TVB 簽訂2019年廣告合約，寫明全年最少支付的廣告費。今年上半年已經在TVB 有幾個廣告出街；下半年，按合約我們仍需面對剩下數百萬元的廣告費。

我們不能毀約 ─ HKTVmall將在10月初開始，在TVB 播放新廣告。完成今年的廣告合約之後，我們會更小心決定明年的廣告策略。

我知道這個決定會令很多支持HKTVmall的朋友失望。但作為上市公司，我們對香港有社會責任，亦對所有信任我們的投資者、2800多個加盟商及1250名同事手足，有不可推卻的企業責任。別人的缺失，為什麼要一群為香港努力付出的「真香港人」承擔後果和懲罰？

我一直無忘初衷，無論承受多大的財政和政治壓力，仍堅持使命而拼盡全力。這次，我衷心希望會得到大家諒解。

hktvmall 真係好正

拉

買過都要$250

都冇用
我鐘意買，吹咩

Tag錯左
唔使理我

香港人，反抗！

國難幾錢

王維基都算係黃既有錢人黎
佢連HKTVmall 個口號都改左

國難真係唔話得，之前10蚊交易

pish

Pushhh

屌，你Hktv 夠薑賣，就不如開個pop up store再散貨啦。記名不了

推-要求hktv 開流動車pop up store 散貨。

貴左人地會送上門或者用智能櫃

唔洗驚比狗咬

你睇下國難次次都比狗咬

貴小小買個安全

同比維基賺下

佢都支持左我地好多

又係黃店 上次1010都冇咩點提佢

認真幾貴下

Amazon 60926 都要20美金啦...
利申買左

唔算啦
60926 Amazon 賣23美金including shipping
個豬嘴都要200港紙
可能你前排國難買掛

手足 有心嘅就直接拎去前線啦 係呢到講好難令人信

10$

嘩

真係唔太貴 我今日先買完 一對60926都要180 呢個價其實差唔多

推喔

推推推

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

揾唔到佢facebook

依家邊度仲有

點解冇加hktvmall做黃店
佢都算多次表態

Agger

咁國難係平賣開

咪係囉 重要舊換新
如果係狗，姐係叫個學生拎埋證據自投羅網？不了

仲有你張信用卡

推俾有需要嘅人

順豐智障櫃

有實貨同 最後未必有貨嘅分別

你google 王維基-》新聞
[i mg]

呢排濕度低 最適合油牆

推 1020

我都聽到3M特價

之前有lihkg 有巴打開post 賣
搵下post 就知200都唔使

依家係要保護好自己
唔好俾機會popo搵到自己
冇啦啦講咩驚
你都on撚鳩

宜家洗春豬咀
仲玩對侍陣地